what’s app 也共狗化？

what’s app 禁forward?

我都係咁

whatsapp比facebook收購左好耐